D拳擊手成日unun下

個重心根本企唔穩，一有突發唔係會更加易失重心咩??

Keep moving應變速度會比較快

慣性定律

Unun下仲要哂氣力，真係好傻

睇網球王子
佢有講原因

我第一時間都諗起殺人網球

Un 住起動會快好多

量子力學黎

好物理咁講由零加速會用力好多
唔只拳手 好多運動種左係地手腳就會慢左
反而keep住初速要變速既時候凅就會敏捷同消耗少左

諗起前幾日個地鐵站post

驚企定定會訓著